香港就算冇垃圾桶，條街都可以好乾淨

大家呢幾個月有冇發現就算d垃圾桶比手足用哂嚟set rb,條街其實冇乜分別
大前提當然係冇哂大陸旅客(源頭減廢)

=香港人公民教育其實唔差
=d垃圾用嚟set哂rb

因為少咗好多蝗蟲

自推

自推2

我見周街無垃圾桶

會拎住啲垃圾去商場入面掉